新盤動向：KOKO HILLS加推80伙 平均呎價近2.1萬元

會德豐地產旗下茶果嶺KOKO HILLS，日前推出首張價單後，市場反應理想，料已錄得約600張入票登記，發展商剛加推第2號價單，提供80伙。

單位實用面積由366至770方呎，間隔一房至三房連套房加工作間連洗手間，買家可享高達21.5%折扣優惠，折實平均呎價20,993港元，折實售價793.5萬至1,670.8萬元，折實呎價由19,668至22,948元。

—oncc

爭千幾蚊。。。
之前果批冇海景

兩房幾錢起跳

樓市gogogo

AA狗又夠鐘開工

一房都800萬 仲要抽到好簽先買到既最低層閪位一房.

唔講呎價,
其實真係好撚無敵,
5 分鐘觀塘九龍灣返工
買到就發達

唔講呎價 唔講交通費
其實坐直升機由壽臣山去灣仔番工真係好快
買到就發達

係咪1人2票? 一個家庭應該有4票
最新900票, 其實應該都係得2百幾組人想買, 有200伙左右, 唔覺叫理想

兩公婆有6票

個盤1人3票?

單人2票*2
夫婦聯名2票

咪即係入票就實揀得樓

實有大量千幾萬冇人買架

講埋尺價
買到德福得寶淘大匯景麗港城就發達

冇睇過價單, 但我諗暫時呢個時勢10M樓以下都冇難度

笑死, 買完層樓訓地鐵站定匯景條天橋底

都話坐低$22000尺

呢個盤真係笑撚死人
更肉酸係日日都有幾隻抬價狗係度唱好

比較LP8, 呢個盤更加唔吸引.

買到既話，發展商就發達

好撚貴
仲要得高層先有永久海景
中低層呢幾年食塵
之後俾人遮晒海景
都要兩萬幾
痴撚線

查詢請TG：

一q清

唔講尺價，
其實有個頂遮風擋雨都真係好撚係敵

買完層樓咪訓係間屋度lor on9

唔計錢, 呢個盤係靚野

麗港城關注度最近增加左
住九龍東附近返工原來甘方便

2幻幾蚊呎，賣唔賣到呀

個人覺得康城sea to sky仲方便過呢個盤
呢個盤行去地鐵站都10分鐘
康城10分鐘已經去到北角

康城10分鐘已經去到北角?
應該調轉係藍田站上車去北角啊？

10分到北角
乜開左條線康城直達北角咩
康城有時等一班地鐵都成十分鐘啦

2就萬尺價都清得晒
證明香港好多有錢佬 仲要係傻個隻

屌你on9仔

仲要佢唔計康城有蓋都要行架喎

康城總站上車有得坐，就算搭30分鐘都好過藍田要轉線啦

入票反應差過STS好多, 日日吹奏都冇用

訓陣先，轉車叫我

呢個盤呢個價真係笑死人

koko kills我行過，差唔多60分鐘先到地鐵站
康城30秒到月台

在世間 有一種愛

康城上車條線唔去北角咁去邊度

諗起地面出口離個月台成10分鐘𠴱啲

調景嶺坐去北角都要十分鐘啦大佬

係康城-》北角 咁樣去先叫直達 咪10分鐘

唔係直達 你10分鐘邊到阿

點發達？

喂
人地sts 8球兩房呀
23k同奧運比呀鳩鳩hills